<!--
 * @Author: yangming
 * @LastEditTime: 2022-07-02 21:51:17
 * @Description: 
-->
# element-plus-admin

[测试地址](https://element-plus-admin.hsianglee.cn)

## 简介

**基于vite开发的管理系统框架，使用的技术栈包括vite,vue3,element-plus,typescript,postcss**

## 开发

1. 启动本地测试`npm run dev`
2. 发布`npm run build`
3. eslint代码校验`npm run eslint`
4. stylelint代码校验`npm run stylelint`

## 使用的插件

1. 格式化js代码: eslint
2. 格式化css代码: stylelint
3. css插件: postcss
4. postcss插件: 
    * css组件库: tailwind
    * 自动添加浏览器前缀: autoprefixer
    * css嵌套: postcss-nested
    * css定义变量: postcss-simple-vars
5. js类型: typescript
6. 模拟数据: mockjs
7. http请求: axios
8. 单元测试: jest

## vscode扩展

1. 使用johnsoncodehk.volar，并禁用vetur，支持template代码里面的数据类型提示

2. master

3. release1.0

4. release2.0